# Kodi Media Center language file
# Addon Name: trakt
# Addon id: script.trakt
# Addon Provider: trakt.tv
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#32000"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#32001"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

msgctxt "#32002"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "#32003"
msgid "Startup Delay"
msgstr "시작 지연"

msgctxt "#32004"
msgid "Rating"
msgstr "평점"

msgctxt "#32005"
msgid "Rate Movie after watching"
msgstr "시청 후 영화 평가"

msgctxt "#32006"
msgid "Rate TV show Episode after watching"
msgstr "시청 후 TV 쇼 에피소드 평가"

msgctxt "#32007"
msgid "Rate each playlist item"
msgstr "재생목록 항목 평가"

msgctxt "#32008"
msgid "Minimum percent watched to display rating dialog"
msgstr "평가를 위해 시청해야 할 최소 분량(%)"

msgctxt "#32009"
msgid "Allow re-rating of media"
msgstr "다시 평가하기 허용"

msgctxt "#32010"
msgid "Default rating"
msgstr "기본 평점"

msgctxt "#32011"
msgid "Scrobbling"
msgstr "시청 여부 전송"

msgctxt "#32012"
msgid "Scrobble movies"
msgstr "영화 시청 여부 전송"

msgctxt "#32013"
msgid "Scrobble TV show episodes"
msgstr "TV 쇼 시청 여부 전송"

msgctxt "#32014"
msgid "Show notification on scrobble"
msgstr "전송할 때 알림 표시"

msgctxt "#32015"
msgid "Trakt - Scrobbled successfully"
msgstr "Trakt - 전송 성공"

msgctxt "#32016"
msgid "Exclusions"
msgstr "제외"

msgctxt "#32017"
msgid "Exclude Live TV"
msgstr "TV 시청 제외"

msgctxt "#32018"
msgid "Exclude HTTP sources"
msgstr "HTTP 소스 제외"

msgctxt "#32019"
msgid "Exclude path"
msgstr "특정 경로 제외"

msgctxt "#32020"
msgid "Folder's path (including subfolders)"
msgstr "폴더 경로 (하위 폴더 포함됨)"

msgctxt "#32021"
msgid "Enter your Username and Password in settings"
msgstr "설정에서 사용자 이름과 비밀번호를 입력하세요"

msgctxt "#32022"
msgid "Enter your Password in settings"
msgstr "설정에서 비밀번호를 입력하세요"

msgctxt "#32023"
msgid "Can not connect to Trakt"
msgstr "Trakt에 접속할 수 없음"

msgctxt "#32024"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "#32025"
msgid "Incorrect username or password"
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 일치하지 않음"

msgctxt "#32026"
msgid "What Did You Think?"
msgstr "귀하의 평가는?"

msgctxt "#32027"
msgid "Totally Ninja!"
msgstr "Totally Ninja!"

msgctxt "#32028"
msgid "Weak Sauce :("
msgstr "Weak Sauce :("

msgctxt "#32029"
msgid "Terrible"
msgstr "Terrible"

msgctxt "#32030"
msgid "Bad"
msgstr "Bad"

msgctxt "#32031"
msgid "Poor"
msgstr "Poor"

msgctxt "#32032"
msgid "Meh"
msgstr "Meh"

msgctxt "#32033"
msgid "Fair"
msgstr "Fair"

msgctxt "#32034"
msgid "Good"
msgstr "Good"

msgctxt "#32035"
msgid "Great"
msgstr "Great"

msgctxt "#32036"
msgid "Superb"
msgstr "Superb"

msgctxt "#32037"
msgid "Unrate this movie"
msgstr "이 영화를 평가하지 않음"

msgctxt "#32038"
msgid "Unrate this show"
msgstr "이 TV 쇼를 평가하지 않음"

msgctxt "#32039"
msgid "Unrate this episode"
msgstr "이 에피소드를 평가하지 않음"

msgctxt "#32040"
msgid "Trakt - Rating submitted successfully"
msgstr "Trakt - 평점이 성공적으로 전송되었습니다"

msgctxt "#32041"
msgid "Trakt - Already rated"
msgstr "Trakt - 이미 평가하였습니다"

msgctxt "#32042"
msgid "Trakt - Unrated successfully"
msgstr "Trakt - 평가를 하지 않았거나 삭제하였습니다"

msgctxt "#32043"
msgid "Trakt - Already has the same rating"
msgstr "Trakt - 이미 같은 평점을 주었습니다"

msgctxt "#32044"
msgid "Trakt - Problem submitting rating"
msgstr "Trakt - 평점 전송에 문제가 있습니다"

msgctxt "#32045"
msgid "Synchronize"
msgstr "동기화"

msgctxt "#32046"
msgid "Movies"
msgstr "영화"

msgctxt "#32047"
msgid "Add new movies to Trakt collection"
msgstr "Trakt 컬렉션에 새 영화 추가"

msgctxt "#32048"
msgid "Add watched movies to Trakt history"
msgstr "Trakt 이력에 시청한 영화 추가"

msgctxt "#32049"
msgid "Mark movies from Trakt history as watched in Kodi"
msgstr "Trakt 기록에 있는 영화를 Kodi에 시청함으로 표시"

msgctxt "#32050"
msgid "TV Episodes"
msgstr "TV 에피소드"

msgctxt "#32051"
msgid "Add new TV episodes to Trakt collection"
msgstr "Trakt 컬렉션에 새 TV 에피소드 추가"

msgctxt "#32052"
msgid "Add watched TV episodes to Trakt history"
msgstr "Trakt 이력에 시청한 TV 에피소드 추가"

msgctxt "#32053"
msgid "Mark TV episodes from Trakt history as watched in Kodi"
msgstr "Trakt 기록에 있는 TV 쇼 에피소드를 Kodi에 시청함으로 표시"

msgctxt "#32054"
msgid "Service"
msgstr "서비스"

msgctxt "#32055"
msgid "Sync collection on library update or cleaning"
msgstr "라이브러리를 업데이트하거나 정리할 때 컬렉션 동기화"

msgctxt "#32056"
msgid "Show notifications"
msgstr "알림 보기"

msgctxt "#32057"
msgid "Remove deleted movies from Trakt collection"
msgstr "삭제한 영화를 Trakt 컬렉션에서 지우기"

msgctxt "#32058"
msgid "Remove deleted TV episodes from Trakt collection"
msgstr "삭제한 TV 에피소드를 Trakt 컬렉션에서 지우기"

msgctxt "#32059"
msgid "Show marked as watched notification"
msgstr "시청함으로 표시 알림 보기"

msgctxt "#32060"
msgid "Hide notifications during playback"
msgstr "재생 중일 때 알림 숨김"

msgctxt "#32061"
msgid "Sync started"
msgstr "동기화 시작됨"

msgctxt "#32062"
msgid "Sync complete"
msgstr "동기화 완료"

msgctxt "#32063"
msgid "%i movie(s) will be added to Trakt collection"
msgstr "%i 영화를 Trakt 컬렉션에 추가합니다"

msgctxt "#32064"
msgid "%i movie playcount(s) will be updated on Trakt"
msgstr "%i 영화의 재생 횟수를 Trakt에 업데이트합니다"

msgctxt "#32065"
msgid "%i movie(s) playcount will be updated in Kodi"
msgstr "%i 영화의 재생 횟수를 Kodi에 업데이트 합니다"

msgctxt "#32066"
msgid "Movie Sync Complete"
msgstr "영화 동기화 완료"

msgctxt "#32067"
msgid "Going to add %i show(s) to Trakt collection"
msgstr "%i TV 쇼를 Trakt 컬렉션에 추가합니다"

msgctxt "#32068"
msgid "Checking for episodes missing from Trakt collection"
msgstr "Trakt 컬렉션에서 누락된 에피소드 확인 중 "

msgctxt "#32069"
msgid "%i of %i show(s) have episodes added to Trakt collection"
msgstr "Trakt 컬렉션에 에피소드 추가됨 (%i / %i TV 쇼)"

msgctxt "#32070"
msgid "Going to update %i show(s) missing watched status"
msgstr "누락된 %i TV 쇼를 시청함으로 업데이트 합니다"

msgctxt "#32071"
msgid "Checking watched episodes on Trakt"
msgstr "Trakt의 시청한 에피소드 확인 중"

msgctxt "#32072"
msgid "%i show(s) had missing watched status"
msgstr "%i TV 쇼의 시청 정보가 누락되어 있습니다"

msgctxt "#32073"
msgid "%i episodes are being updated"
msgstr "%i 에피소드 업데이트 중"

msgctxt "#32074"
msgid "Checking watched episodes on Kodi"
msgstr "Kodi의 시청한 에피소드 확인 중"

msgctxt "#32075"
msgid "Episode Sync Complete"
msgstr "에피소드 동기화 완료"

msgctxt "#32076"
msgid "%i movie(s) will be removed from Trakt collection"
msgstr "%i 영화를 Trakt 컬렉션에서 제거합니다"

msgctxt "#32077"
msgid "Cleaning Trakt TV show collection"
msgstr "Trakt TV 쇼 컬렉션 정리 중"

msgctxt "#32078"
msgid "episodes are being removed"
msgstr "에피소드가 삭제됩니다"

msgctxt "#32079"
msgid "Loading movies from Kodi"
msgstr "Kodi에서 영화 불러오는 중"

msgctxt "#32080"
msgid "Movies loaded from Kodi"
msgstr "Kodi에서 영화를 가져왔습니다"

msgctxt "#32081"
msgid "Retrieving movie collection from Trakt"
msgstr "Trakt에서 영화 컬렉션 가져오는 중"

msgctxt "#32082"
msgid "Retrieving watched movies from Trakt"
msgstr "Trakt에서 시청한 영화 가져오는 중"

msgctxt "#32083"
msgid "Retrieved movie data from Trakt"
msgstr "Trakt에서 영화 정보를 검색하였습니다"

msgctxt "#32084"
msgid "Trakt movie collection is up to date, no movies to add"
msgstr "Trakt 영화 컬렉션이 최신 상태입니다. 추가할 영화가 없습니다"

msgctxt "#32085"
msgid "%i movie(s) were added to your Trakt collection"
msgstr "%i 영화가 Trakt 컬렉션에 추가되었습니다"

msgctxt "#32086"
msgid "Trakt movie playcounts are up to date"
msgstr "Trakt 영화 재생 횟수가 최신 상태입니다"

msgctxt "#32087"
msgid "Playcounts updated for %i movie(s) on Trakt"
msgstr "%i 영화 재생 횟수가 Trakt에 업데이트되었습니다"

msgctxt "#32088"
msgid "Kodi movie playcounts are up to date"
msgstr "Kodi의 영화 재생 횟수가 최신 상태입니다"

msgctxt "#32089"
msgid "Updating %i of %i movie playcount(s) in Kodi"
msgstr "Kodi의 영화 재생 횟수 업데이트 중 (%i / %i 영화)"

msgctxt "#32090"
msgid "Playcounts updated for %i movie(s) in Kodi"
msgstr "Kodi의 %i 영화 재생 횟수 업데이트 됨"

msgctxt "#32091"
msgid "Trakt movie collection is up to date, no movies removed"
msgstr "Trakt 영화 컬렉션이 최신 상태입니다. 삭제할 영화가 없습니다"

msgctxt "#32092"
msgid "%i movie(s) were removed from your Trakt collection"
msgstr "Trakt 영화 컬렉션에서 %i 영화가 삭제되었습니다"

msgctxt "#32093"
msgid "Updating %i of %i movie playcount(s) on Trakt"
msgstr "Trakt의 영화 재생 횟수 업데이트 중 (%i / %i 영화)"

msgctxt "#32094"
msgid "Loading episode data from Kodi"
msgstr "Kodi에서 에피소드 정보 가져오는 중"

msgctxt "#32095"
msgid "Loading shows from Kodi"
msgstr "Kodi에서 TV 쇼 가져오는 중"

msgctxt "#32096"
msgid "Shows loaded from Kodi"
msgstr "Kodi에서 TV 쇼를 가져왔습니다"

msgctxt "#32097"
msgid "Parsing %i of %i episode data from Kodi"
msgstr "Kodi에서 에피소드 정보 분석 중 (%i / %i)"

msgctxt "#32098"
msgid "Loaded episode data from Kodi"
msgstr "Kodi에서 에피소드 정보를 가져왔습니다"

msgctxt "#32099"
msgid "Loading episode data from Trakt"
msgstr "Trakt에서 에피소드 정보 가져오는 중"

msgctxt "#32100"
msgid "Retrieving episode collection from Trakt"
msgstr "Trakt에서 에피소드 컬렉션 검색 중"

msgctxt "#32101"
msgid "Retrieving watched episodes from Trakt"
msgstr "Trakt에서 시청한 에피소드 검색 중"

msgctxt "#32102"
msgid "Parsing episode data %i of %i from Trakt"
msgstr "Trakt에서 에피소드 정보 분석 중 (%i / %i)"

msgctxt "#32103"
msgid "Retrieved episode data from Trakt"
msgstr "Trakt에서 에피소드 정보를 검색하였습니다"

msgctxt "#32104"
msgid "Trakt episode collection is up to date, no episodes to add"
msgstr "Trakt 에피소드 컬렉션이 최신 상태입니다. 추가할 에피소드가 없습니다"

msgctxt "#32105"
msgid "%i episode(s) were added to your Trakt collection"
msgstr "%i 에피소드가 Trakt 컬렉션에 추가되었습니다"

msgctxt "#32106"
msgid "Trakt episode playcounts are up to date"
msgstr "Trakt 에피소드 재생 횟수가 최신 상태입니다"

msgctxt "#32107"
msgid "Kodi episode playcounts are up to date"
msgstr "Kodi 에피소드 재생 횟수가 최신 상태입니다"

msgctxt "#32108"
msgid "Updating %i of %i episode playcount(s) in Kodi"
msgstr "Kodi의 %i / %i 에피소드 재생횟수 업데이트 중"

msgctxt "#32109"
msgid "Playcounts updated for %i show(s) in Kodi"
msgstr "Kodi의 %i TV 쇼 재생횟수가 업데이트 됨"

msgctxt "#32110"
msgid "Trakt episode collection is clean, no episodes to remove"
msgstr "Trakt 에피소드 컬렉션에서 제거할 에피소드 없음"

msgctxt "#32111"
msgid "%i episode(s) are being removed from your Trakt collection"
msgstr "%i 에피소드를 Trakt 컬렉션에서 제거 중"

msgctxt "#32112"
msgid "%i episode(s) were removed from your Trakt collection"
msgstr "%i 에피소드를 Trakt 컬렉션에서 제거하였습니다"

msgctxt "#32113"
msgid "Trakt - Marked as watched"
msgstr "Trakt - 시청한 상태로 기록됨"

msgctxt "#32114"
msgid "Trakt - Failed marking as watched"
msgstr "Trakt - 시청함으로 표시하는 데 실패하였습니다"

msgctxt "#32115"
msgid "%d episode(s) of '%s'"
msgstr "'%s'의 %d 에피소드 "

msgctxt "#32116"
msgid "Enable debug mode"
msgstr "디버그 모드 사용"
